覺唔覺成日話返高登個d人同香港戇鳩老屎忽冇分別

係香港住得安安樂樂，成日同人講強國點好點好
咁鍾意既快撚d死返去喇

認同

駁唔到